立場哥哥偷食單嘢咁快沉底嘅？

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .拎爆眼FA 同 大肚婆 玩膠
2 .放負
3 .放負
4 .分化
5 .放負
6 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月1日金融界中環「快閃」集會

「文宣」

意見及舉報：

人地屌西關你撚事咩

立場哥哥都得咁 Oscar Ma都得啦

因d料唔夠堅

沉咪沉囉
推行動po 好過啦

你都識講人地立場哥哥啦

你地食你關你撚事咩

你條毒撚死埋一二角打J啦🙈

點解要care？

有咩值得關注？

記者偷食天經地義

起完底
7個post都講立場
blocked

冇用咪冇人關注囉

咪撚用純純個名開呢d on9 post 啦

起底 block 拉

pull

善用不推文

佢偷食有咩值得討論?

block得

因為 who fucking cares

處男樓主

Pull

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?